覺唔覺街邊D黑絲問卷妹好正？

最衰多數聊毒撚做問卷 問唔到我

10

梗係啦，你連毒撚都不如

btw冇圖學咩人開post?

9

唔數喇屌你老母